反送中未來發展FF

大量義士被捕 示威活動開始被強力鎮壓
各界要求成立獨立調查委員會
警察政治任務完成
政府受中央支持成立調查委員會 平息民意
大量警員被捕 警務處發起類似ICAC成立時嘅示威
解放軍出兵鎮壓 接管香港
美國取消關係法同美元掛勾關係
香港出現外國資金撒資同撒僑潮
中國經濟百上加斤 經濟增長硬著陸
大量廠商倒閉

侵侵連任 對中國實施高壓制裁
最後中國經濟崩潰 軍方高層發起叛變
共產黨最後喺一片戰亂中倒台

個時全世界諗返
成件事一開始原來係一個mk妹俾條仔戴綠帽
最後令到全世界最邪惡嘅政權倒台

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！